‎[罪大滔天] Sony Xperia 集中討論區(59) - 5 II 登場但Sony Mobile HK仍然拖欠更新

(Credit to stepmic)
港版Xperia 1 / 5 已經快4個月沒有更新，一代旗艦用家被Sony Mobile HK同TSO當狗撚

各位巴打係香港入手Xperia之前請考慮更新緩慢之問題, 這不是Sony的問題, 因為原廠和全球各區更新十分緊密, 這是Sony Mobile HK之問題

Xperia 5 II - Built for Speed, Made Compact
十月開賣，重點：
- Sony首部原生120Hz FHD HDR OLED螢幕(可以揀60Hz / 120Hz)，並且有240 Hz觸控採樣率
- 新遊戲增強器 - 內建240Hz Motion Blur Reduction，利用「插黑技術」聲稱做到等效240Hz視覺效果，同其他新功能
- 新4K HDR 120FPS錄影 (Cinema Pro內)
- 新Photo Pro功能 - MR Mode
- 新Battery Care - 可以Set Maximum Charging Level
- 神秘按鈕：只係粒Google Assistant快捷鍵
- 終於支援5G + 4G Dual Sim
- 除咗4K螢幕、3D iToF同無線充電，其他Spec與1 II無太大差異 (8GB Ram + 256GB Rom + 4000 mAh)

Xperia 1 II
冇新消息

Xperia Pro
冇新消息

Android 11 Update
冇新消息

檢查更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

為何索尼罪大滔天 ?

== 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.132 - 8月) ==

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020年9月15日 (真係好遲)
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

== 1/5 更新 (國外版本 55.1.A.9.101 - 9月) ==

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020年7月17日

== XZ2/3 更新 (國外版本 52.1.A.3.74 - 8月) ==

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020年8月11日

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

回帶
POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

POST 49

POST 50

POST 51

POST 52

POST 53

POST 54

POST 55

POST 56

POST 57

POST 58

新機檢查
1. Check清楚IMEI
2. 邊框隙縫四邊前後
3. ‎指紋有否歪
4. ‎前後鏡有否花痕
5. ‎前後鏡有否移位
6. ‎機身有否彎
7. ‎機身有否花痕
8. ‎屏幕有否死點
9. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
10. ‎耳機插口是否運作正常
11. ‎診斷mode測試、支援App嘅Xperia測試是否全部通過
12. ‎ *#*#7378423#*#* (新機未必Work，要用「小熊來電」)
13. 機側、機背有冇甩漆
14. 鏡頭成像有冇偏色

Leon

國師lm

香港個發佈會係幾點

可以收得皮,6999

早鳥優惠：
由 9 月 24 日至 10 月 31 日期間，凡於 Sony Store 專門店、Sony Store 網上專門店、Sony 銷售熱線 (28335129) 以及特約零售商訂購 Xperia 5 II，即可獲贈智能手機套連底座 (Style Cover with Stand WQZ-CBAD) 及 256GB microSDXC 快速記憶卡 (總值 $899)，數量有限，送完即止 (限量 2000 個)。

另外，凡訂購 Xperia 5 II 更可以優惠價買指定配件，包括：

- WF-H800 全無線耳機 (紅 / 藍 / 綠) 優惠價 $845 (原價 $1690)
- DUALSHOCK 4 專用支架套裝 優惠價 $149 (原價 $299)
- DUALSHOCK 4 手掣連 Xperia 專用支架套裝 優惠價 $500 (原價 $767)

我等$5999先入手

二千個可以賣到聖誕

耳機仲要加錢, 生意唔係咁做.

可能要等1年

Xperia 1 II已成Condom
Sony速還1 II 120hz

雖然一早知sony送嘅一般都係垃圾
5m2仲要賣6999

然後我都係進入左sony大法好世界

記得x1 II都話個叉電座限唔知幾多個
結果送到今日都仲送緊

於 6 月 3 日至 6 月 30 日期間推出 Xperia 1 II 早鳥優惠，優先預訂可獲贈限量版 MOMAX Q. Power PRO 無線充電流動電源連底座 IP99 (價值港幣 598 元)，限量 3,000 個。

即係買唔夠三千部

依家X5 II無埋無線差電，靠X1 II散貨，送到聖誕

根本除左第一水, 之後都冇人買

Sony宜家搞到部部機都係condom咁...

HK我估XPERIA 1 II賣左都唔知有冇500部

要買 第一水買左 而家邊會有人買
搞到部X5ii 唔敢買得太平
一平 d X1ii 可以拎去堆填

X5 II 唔賣得平, 唔平又比S20 FE屌打

X1 II , X5 II 一齊拎去堆填

遲啲ps5出嘅話應該係買機送5ii

x1 II都賣平啲咪得

TGS關佢咩事

屌 6999

就嚟出dualsense仲dualshock 4

on99
6999
收皮啦sony

永遠送d野都係送都唔想要

清貨
不過用係手機就冇分別啦

索尼一貫特色

港索一貫特色

sony搞到咁真係抵撚死
個 ui廢 相機 app廢
最新處理器都搞到咁
夠膽6999
痴撚線
以後佢 d新聞都唔睇
期望愈大失望愈大

睇佢似乎完全唔志在發圍 賣得幾少都無所謂

清貨就要免費啦

可以安心等Iphone12

iPhone 12同S20 FE夾擊

GG確定

咁搞真係有信仰都買唔撚落手

點玩呀 你係送都送似樣D藍芽耳機...

留名sony HK裁員

有信仰就自然會買

XA1路過再留名
仲諗住換X5 II
可以慳返了

加錢都係得WF-H800咋, 連WF-1000XM3都唔捨得比

姐係主叫人食欣宜都會送美極啦
而家送支茄汁做咩

真係有信仰既唔送野都照買

s20都咩都冇喇

個價未反映番

Mon Po嘅職員
你睇下你哋唔跟樓主個價
係咩下場？

應該都炒曬，所以無人出更新

S20現在都送BUDS+

職員: 把自己看得這麼高
一定大賣打贏Samsung Apple

咁就唔好怪人睇你哋唔起

更新係tso work

算啦, 更新都冇架啦~唔撚追

Lm

呢個價有優惠即減500我就會入手，而家真係等下先

7千蚊，哪裡來的自信

雖然我知未必個個用wireless charging
但我對$7000冇wireless charging係幾有意見

唔好忍

接受唔到就唔好買

正如嗰班好睇重120hz 又忍唔住入左x1ii 嗰班

有信仰就買, 不需要理由, 拿出信用卡便行

買S20 FE算了

你有幾多部機?

4部咋嘛
iPhone Xs
Xperia 1 II
Pixel 3a
iPhone SE2

痴線佬, 你仲爭Z FOLD2

佢啱啱出1ii個陣冇咩care 120Hz
但知道5ii有之後

我都係四部
不過3部Sony 1部iPhone

我部部都買得有原因
iPhone XS - 主力機，我買主力要買旗艦iPhone
Xperia 1 II - 副機，貪佢靚仔，而且同主流唔同夠特別
Pixel 3a - 平玩親生仔
iPhone SE2 - 做後備機

做得人地條女, 係咁上下

三部同牌子好似冇咩意思
我會買啲好唔同嘅機
儘量試多啲嘢

想問吓，如果買台水機，係本身無VOLTE定嚟到香港先無？

嚟到香港先無

其實係唔係呢個post之後可以 close topic? X1iii再開

人地5千幾 罪大7000

目標客唔同

用緊1 都買唔落

xzp用家表示都向左走向右走緊

會變成罪大怨婦集中營

所以直接唔開好過
無討論價格

都有用嘅
俾外人知道香港罪大原來係咁

我都係用緊1 真係換唔落

個安全更新係幾多月

睇下標題

$6999唔買住了

禁重要既野係無睇到
躝左

已經做好心理準備等AN11先有更新

轉機啦清

等下年S21

其實我ok嘅
如果全球都係咁嘅話

21:9 上手玩

sony不了

唉屌真係屌出聲
一心想買5II

個定價咩料
攞得6999出嚟買手機 不如買iphone或者pixel啦

如果定價$5999咪好囉, 係都要做到咁難睇, 部機係唔值$6999呢個價

成日送埋D唔吸引既垃圾, 家陣有邊個冇SD卡, 學下人地唔洗加錢送真無線耳機, 生意都唔識做. 一味靠信仰支持

送SD card都算，一陣又係龜速card reader，送張Extreme Pro俾你都係自J用

Extreme Pro?

可能ULTRA咋

你俾個減500優惠我好過，6499我算食得落，6999真係不了慢慢等

粉色竟然係叫玫瑰木
究竟有無問過日本原廠隻色點嚟㗎？

應該又係1仔送果隻kingston

上年XPERIA 1送Kingston果張256GB都係快卡, 可惜已經用緊512GB, $200賣走左

減個套價值我當佢同1II一樣$229，即係張咭值$670，點睇都唔會係Ultra啦

還掂都等咗咁耐

撚咗真機
平心而論個120hz唔算好吸引
1 II用家唔洗太dump春
但5 II圓邊真係唔靚
仲要太令

遲啲又去撚下先

我覺得唔需要將1 II冇120hz但5 II有放到太大
反而真係擔心冇更新好過

另外粉紅色比圖靚

但我都係覺得要有會好啲

個套價值最少都$700啦, 信仰無價

呢個當然
但我頭先掃mon嘅時候又覺得個120唔算太震撼

係咪呀

莫非係仿90hz發揮了作用

定係個UI跟唔上呀

SAMSUNG個ONEUI有TUNE過配合120HZ

打飛機太多啦~

可能我唔特別追120啦
我第一眼反而覺得個mon細

21：9 6.1"係真心細架

講下笑啫
easy

細你個頭

這正是你們想要HI的

又話要平胸

我一直都支持21:9 6.5㗎

咩料呀
關我咩事呀
5ii行compact路線細有咩問題
1ii 6.5"我咪覺得正正常常

好啦, 冇問題

不過外貌協會嘅我對5II冇興趣嘅主要原因係隻粉紅色冇我想像中咁愛不釋手
靚但同1 II紫仲差好遠

呀女朋友咁高要求既...

港女係咁

想睇電量測試

是罪大的設計起了作用

國際牌黑絲 係 拾壹分平庸 網絡女友嘛

我冇認過

fb 張圖係sandisk extreme咋

呢個價好進取
優惠又唔係好
Sony咁有信心

sandisk extreme 已經好好 都值$280

都有160READ 90WRITE

不過唔知XPERIA 5 II讀卡器點

要長用先會有感覺
習慣左再用60就

唔通叫"毒撚粉" "連登粉"咩~

優惠日期: 2020年9月24日至10月8日
1. 送 時尚智能手機套連底座XQZ-CBAD (價值$229) #
2. 送 SanDisk Extreme® microSDXC™ UHS-I 記憶卡 (256GB) (價值$580) #
3. 送 納米塗層屏幕保護液(價值$198)
4. 送 12,000mAh流動充電器 (價值$298)

我去衛訊玩NOTE20U, 掃2下MON已經感覺到射左

四樣入面得1係叫做有啲意思

送 SanDisk Extreme® microSDXC™ UHS-I 記憶卡 (256GB) (價值$580)

出面賣緊$280咋

用緊pixel3 粉覺得5 II隻粉麻麻哋

送 納米塗層屏幕保護液(價值$198)

我仲有2支, 垃圾黎

SONY究竟知唔知冇人會用納米塗層屏幕保護液

佢究竟入左幾多死貨, 係街派都唔要啦~屌

官方定價都唔使我哋教

似係胃記自己送？

年年都送SD卡, SD卡都要換款咩SONY MOBILE

似係SONY STORE送

報大數是常識吧

講真佢送個堆嘢不如直接送xm3

sony store 嚟

優惠日期: 2020年9月24日至10月8日
1. 送 時尚智能手機套連底座XQZ-CBAD (價值$229) #
2. 送 SanDisk Extreme® microSDXC™ UHS-I 記憶卡 (256GB) (價值$580) #
3. 送 納米塗層屏幕保護液(價值$198)
4. 送 12,000mAh流動充電器 (價值$298)

1. WF-1000XM3

你地班sony囝關係咁亂既

有用開IPAD PRO 覺得同普通IPAD無120hz差好遠
如果1同5分別大 俾我買左1都會幾嬲
保持住1同5個分別係大機細機咪好 最好以後一齊出

根本就應該一齊出, 同配置, 只係MON同解像度唔同

各取所需

如果係就抵返$1000

冇送呀, 發夢吧啦~

幾時先減到6000樓下
下年2月？

大鋪可能要1年, XPERIA 5 III出之前

細鋪就半年到啦~

card reader 唔變，送咩都嘥氣啦

s21應該ramdom u因為歐盟

個座都唔夾部機
打直打橫擺都好難叉到電

5II行compact正常合理，但最神奇係佢拎住個120Hz芒嚟selling mobile gaming，用(相對)細芒sell gaming體驗全世界只此一家

我張Extreme Pro出1II之前嗰陣買都唔使四舊

明明條官方片個女人設計師咪講話係以日落紅霞嘅天色取材，無啦啦變成玫瑰木九唔搭八……
不如叫櫻花粉算啦

硬件120Hz，軟件繼續60Hz，win win

遲啲睇埋其他地區叫咩囉
可能係sony hk亂鳩咁改

便1千送機套算

有咩機可以介紹下？
需求：
-防水
-插sd
-3.5mm audiod jack
-4k/FHD 60fps 錄影

如果用緊5好唔好升級？

影出黎好撚啡

ui原生
相機app有咩問題？

等出年 1 iii

Xperia 5 II具800萬像前鏡，以及16mm、24mm和70mm三枚蔡司主鏡，上手使用內置拍攝功能影相時，發現老問題依然存在，就是拍完後有一點Lag，拍攝完的相片會顯示出來的時間，較一般手機長，而使用Photo Pro專屬App拍就沒此問題，就此問了記者會的工作人員，原來那所謂的Lag並不是Lag，是故意這樣設計讓用家多點時間預覽拍好的相片。個人認為這原意是好的，但有遺主流，會讓消費者產生Lag的錯覺。

wtf

黎緊升級個相機算法應該會再提升個相機
xperia1m2好明顯8月更新後hdr同夜拍都好左

原生相機app不意外

佢唔重新寫過一直都會咁

成部電話每個環節都係「原意好，但消費者唔知做乜鳩」

頂之前你又話我鳩up?

有咩
我好似冇講過

有囉
我話更新後hdr易咗觸發同好咗
你又話我吹水

比人較呀嘛屌
可以直接預覽

記者點解唔問埋更新咁慢？

屌hdr易咗觸發真係冇感
反正室內同夜拍99.9%冇觸發
反而最大改善係超廣告角個hdr表現同主鏡個夜拍感光有提升純淨度

你想佢下次冇得去？

以前影純光純燈都要幾秒先觸發到
宜家秒觸發
你睇返我之前影嘅相就知

反正Sony機都冇人care
集體杯葛

依家個指紋仲會唔會好似上年咁成日認唔到?

唔會

而家傳緊IPhone 12系列有側邊指紋
sony又行得太前

都唔使傳
應該真係有

有都唔奇
口罩有排戴
可能本身冇諗住加
但因為疫情緊急加返落去

即係都係Sony自己打緊飛機

重點係6999

一樣用緊xzp 本來仲諗緊5ii定pixel 多謝sony hk幫我做決定

聖誕節禮物？

pixel 5?

S20/S20+/S20U都冇左回$500八達通

XPERIA 5 II 機會黎啦~

睇埋30號個發佈會先決定5定4a

pixel 5完全唔吸引
用緊3XL買唔落手

765/730真係不了,用返8系先再諗

765G都勉強追到845

即係落後兩年...

普通用夠啦

XPERIA 之前影相落後咁多年都係咁用啦~

要打機不了,但今年D 865機真係好撚貴

打3D GAME?

咁都有得比？

有, 影相油畫左咁多年, 由Z開始

高通賣得貴

XPERIA 1 / XPERIA 5 係咪終止更新

應該直接搞an11

不包括HK, HK連7, 8, 9月更新都唔放

一時時,但一部機用3年up
點都係揀8系U架啦

大更新唔會拖嘅

Sony: 即刻cut哂啲禮物先

我已經唔會再相信SONY MOBILE

更新搞到咁, 我日後都應該唔會再買XPERIA, 對我來說更新係非常重要, 現在變了孤兒一樣

Sony果D大部份係垃圾

雜牌尿袋, 冇撚用納米液

想換5ii 巴絲胃信tradein減七舊

想買【Sony Xperia 5 II 早鳥優惠: Trade in 即減$700】🤩

Sony 又一主題5G手機 - Xperia 5 II 即將登陸衛訊📱, 新機採用Qualcomm S865 5G處理器。 機身簡約充滿時尚美感, 只重163g, 備有藍🔵, 黑⚫, 粉紅🌸三個色調。佢嘅實時眼睛自動對焦輕易捕捉人像同動物的瞬間, 最啱影低好動嘅小朋友同至愛寵物嘅珍貴時刻。

利申： 因為xz2p已經轉左會， 其他廠支援整合好太多返唔到轉頭

減左都係6千幾

$6299算好好多

trade in 1ii

我對粉紅色有性趣

藍色 120hz

胃信一連兩部大廠flagship都出動即減
生意真係咁差？

XPERIA 5 II 唔減邊賣得出

但又唔見其他大鋪會咁做

XPERIA 1 II TRADEIN 大約$5500

胃信搶生意, 誠哥根本冇所謂

認真呢？😂 同肥花差唔多

正常
本身預佢開6598

$6299 差唔多

屌唔係6999就已經好好多可以考慮翻

其他廠支援整合好太多返唔到轉頭

唔好回歸!!唔好回歸!!唔好回歸!!

sony訂價咁多年都咁鳩

sony更新咁多年都咁鳩, 愈來愈鳩

5ii CSL/HKT 員工價6199

雖然支那但講出咗我哋九成心聲

買Sony就係買信仰同牌子

XPERIA黎講, 係

SONY其他產品就唔係, 各有自己核心技術, 各有市場

係咪咩垃圾機都可以trade七百先

應該係, 除左屌米

衛訊唔收屌米

我仲有部陳年HTC M7,開到機

應該OK, 你可以去問下, 祝你成功訂機

本身用咁多年sony都想換5ii
咁嘅價仲要望你地d更新咁慢
都係買pixel算

「一個個小問題，集合埋一齊就變成呢部機嘅致命弱點」

真係求佢an11搞掂哂佢

老老實實
9 升10 要清機先完美

你做定心理準備先好啲

我個陣1仔冇清都係咁用

衛訊TRADE IN減多$700喎, $6299 ONLY, 唔介意更新慢既話而又想要細機值得考慮

大ANDRIOD更新要清機先完美, 對

冇清會多D野撞, 多D BUGS咁解, 一樣可以用

明明手裡有很好的技術, 但做出的東西卻像屎一樣.

2021 新ep&s都搞唔好啲嘢呢到應該會各散東西

等睇XPERIA 1 III

係等睇, 唔係等買

放心, 一定過

日本人定價一向有自己一套

S20 fe

你睇佢部5m2定價都離地6999喇

1 lll一定過

u trade i trade

xperia 1m3有返premium

我下年轉SAMSUNG, 仲買咩鬼XPERIA, 拎石頭拎自己隻腳

*拎石頭掟自己隻腳

premium佢老味, 我唔信有幾premium

1已經係premium，5係常規旗艦
好耐之前個post係咁講，唔信你問下樓上嗰個

下年一次過出大中細
你知喇sony命名方式係佢話事
想點改就點改

5 ii賣6999, 1 ii街價同一時間落到七千……搞到本身想買5 ii都要諗下買唔買好

而家用緊pixel 2 XL，想買部新機玩幾年……唔想買大陸/泡菜機，pixel 5/ 4a硬件又爭啲，好困擾

下年sony可能唔出機

胃信早到-700
買大法好機係信仰

其實學下Apple咁同時間出哂所有機咪仲好
消費者起碼有得一次比較
部機係咁多就咁多
唔洗患得患失

我之前用Pixel 1，同感，唔用大陸泡菜基本上得Sony

最尾我上個月買咗 X1 ii，成功落坑

5II 係唔係無加返無線充電？

LG Asus

LG都係泡菜 仲要冇行貨冇volte update又唔生性

屌 本來諗住等5 II
而家個價同1 II差唔多
都唔知出邊部好
用緊xzp 係咪1 II啱我多啲

LG已經放棄香港，新嗰部Wing香港都唔會入

希望Sony唔會變到咁

牙石無乜機吸引，所以無考慮

係 冇無線充電

胃訊$6299算係拉番遠個距離嘅

唔怕大部就一定係1II

講真係係睇個人需求姐
但比我我應該出5m2

利申現xzp用家

係都要少d野

本來都15 16出1m2定5m2好

早排撚過部1m2真心對我黎講太大部成個電視遙控咁

支持我繼續買sony真係得翻所淨無幾信仰

我都係得返信仰..... 次次新機都話影相幾勁幾靚，而家用緊5仔，影相仲差過人地部iphone6S

做工係幾好嘅，又夠輕，其他真係唔突出

上年都係咁
價錢只係差300

5ii 60hz下用電時間多1ii 20%

咁有趣

mon細咗又冇4k嘛

1II 大鋪都減到7499
同5II差500

sony hk做定價個班其實有冇腦

已經冇眼睇
當見唔到啲價錢算數

冇

路過衛x問佢，佢話700係有機trade就得，搵埋人有信用卡再扣既都算抵玩
其他鋪就唔知

wilson今期hsbc卡得180/200蚊回贈

即係同上次Note 20一樣玩法
咁我覺得價錢嚟講算係解決咗

拎部老爺nexus 6p trade左佢先

粉定藍好？

6999真心顛，當年買htc個價已經覺得間野傻左，sony今次表演我睇咩叫高價位

我有部nokia都得？

得
上次Note 20話3310都可以trade
唔著/水機都可以
總之座底有$700

咦 想問下真係咩機都得? 著到就OK?
洗唔洗外殼冇花?

唯一小米唔收

擺明睇唔起小米
可能因為真係零生意來住

我問佢係咪要著到機，佢話乜機都得，睇落根本就係想做減價優惠
我估佢都知原價肯定有排賣

係
用番同一招：扮trade機優惠，實際上係即減

仲唔係因為代理唔肯俾佢做即減,要改個方式做

藍正d

6299咁合理價
1ii用家表示屌你老母sony

藍色

如果唔係邊個會買

60 同 120 hz真係目測有分別

點揀好啊頂

呀胃有冇得試機

冇 但我試下三叔機
一用都feel到

利申：2年幾xzp用家

三星又有update la

大家有冇comment

手震

NOTE20U昨天出9月更新

邊忽睇到手震

SAMSUNG係一試就FEEL到

SONY未試唔知

不好意思, 我望上去感到一些濛濛

認真, 勿屌

認真問
邊忽濛
定係你冇開原圖睇

成張都濛, 可能我唔識睇

唔知係咪SHARPNESS唔夠定點

床底揾返部LG nexus著到機但背發晒霉
咁都肯收就買部５II
想問用trade in係咪咩機除小米都係
實收700？仲有無套，SD卡送?

明明咁清

可能我唔識睇

有

係就

應該唔使衛Ｘ訂到時walk in都有吧？

根本個價同PS5掉轉咗

未 trade 過機 知唔知用 x5 trade 大概咩價 部機都算新淨

唔知道洗唔洗預訂先減$700, 你最好問衛訊

大約$2200

上次note 20開賣就冇咗個優惠

上次NOTE20ULTRA唔預訂冇TRADEIN+$800優惠

上次 S20 Ultra 5G trade in Note20 Ultra 5G 勁抵
未試過畀咁少錢就換到新電話

每次買 Sony 都因為想儲機而一炮過畀

S20U 收7750+800嘛? RIGHT?

$7,950 + $800

Sony機冇SAMSUNG機咁值錢

三叔根本就係特登俾s20u用家免費upgrade

WOW...突破天際

衛訊識做

唔預訂嗰班真係傻仔啦
都唔係嘅，扣埋信用卡優惠都要補 $848，送埋個 Buds Live 就接近唔使錢換

我完全冇諗過會 trade 到咁好價錢

補$800幾當租機費都差唔多啦

呢個諗法幾好

每個月$130

問多樣係預訂已經收走你部舊機减700
定正日拎新機到時先拎舊機去扣返錢？

有無師兄問過trade in xperia 1 ii 衛訊

當日拎新機先trade同扣錢

CD Ron留名
Xperia 1 trade 幾錢，sony 總係搞到班用家好不安

問左人有卡下禮拜去訂機先,通常要俾幾錢訂

有什麼不安?

聽日落去問下先
心情都係好不安，比sony撚到飛起

Xperia 1 d更新

除非你轉牌子, 否則一樣, SONY MOBILE HK就是這樣

索粉 食左十幾年屎，繼續食 不安地食

咁你想點? 轉XPERIA 5 II?

其實唔介意VOLTE可以刷外國ROM, 就可以有最新更新

應該都會換，架Xperia 1果時都係一頭熱就碌卡
好耐無玩刷Rom， 難唔難搞？

我都好耐無玩刷Rom, 所以唔知

不過其實SONY大部份更新都係安全性更新, 唔急既可以慢慢等佢出

架Xperia 5 II 應該好過Xperia 1既
希望用到兩年

我XPERIA 1 都諗住用到下年, 一共2年, 就轉SAMSUNG, 同XPERIA暫時講88

用唔用到2年, 睇你自己架姐

都岩，有新野就身痕，不過有番3.5mm 呢下好，我d耳機可以拎番出黎用，都係sony野

而家衛訊有demo上手模下未

唔知道, 冇意欲去摸

呢位巴打應該心灰意冷

我對細MON沒有興趣

記住部機唔support有線降噪

WF 1000xm3 用左兩個星期都秒賣左
有個窿拮就得

Sony D野永遠paper spec 吹到恒，出到黎總係爭緊D, 不過永遠都會買黎試

頭先行過德褔好似有

聽日行開望下先
Thx

10000% AGREE

信仰黎

相機 耳機 電話 各方面已經奶過好多次，不過仲係有買

然後我仲諗住預訂5m2

犯賤！

我都係

買Sony預咗為牌子同外觀

頂一生人未脱離過唔買sony機

我K750i 開始用
不過我有離過隊

我都係
大家多啲上來吹水嘛

想問吓
用x1經type-c轉hdmi/DP
出個4k係跟返21：9
定係出返16：9？

其實我日日都有睇

手唔手震唔知，但中間底下同中間幢樓好似濛濛地咁，唔知我眼花定咩

噪點

屌啲車識郁架嘛

嗱唔係得我話濛架

21：9

但有app 可改解像度

利申：未試過

5m2都幾好丫。 不過呢個價就

xperia5m2 官方寫90%運行時間可以行足120hz
係cpu調較做左手腳

份pdf講？

ppt好似

有冇source

微博
咁10%係咩呢

xperia個段官方片有講過下

我今年就唔食啦，隔籬屎香啲

等1 ii 平多幾舊先入手

直上1iii

樓豬不用推 由post安息吧

想轉會了

但又想因為信仰想買5 II
罪大生性d得唔得

Sony唔生性, 衛訊幫左佢

快D買X5 II啦

買完都係唔update

部1仲未update
平都冇用la

睇下s20 fe

唔會冇既, 係出得慢D姐

唔好比我影響到

你既信仰唔夠堅定

你轉左SAMSUNG都會掛住XPERIA

堅定都要佢出update架

信仰是不需要條件的

相信就去購買便可以為信仰充值, 填補內心之空虛

咁轉Apple

有冇巴打已經去咗胃信訂機？

原來除咗部XA1之外，仲有部幾健康嘅XZ（好似2017年買）
如果用到嚟當700都接受到

當年我都係iphone轉返sony

基本上佢寫左比你既都會做到
好唔好係另一回事

XZ TRADEIN都有大約$200

唔該巴打
我以為去訂機的話就一律當7舊水

摸左實機x5ii 如果有八達通
應該一地精

係$200+700

發夢果陣

香港市場咁細, SONY唔會搞

等等先
我琴日問佢地佢同我講係咩機都收，姐係你去訂就坐底減700先

然後如果部機仲有價值嘅就收高d

定係我閲讀理解差get唔到你講咩

Stepmic巴打已經解答咗

唔係巴打閱讀理解差
係我表達得唔好

如果Total減到900，今鋪應該都忍唔唔住落疊

都話係睇Google

想問咁多位巴打，有冇收藏xperia機？
如果依家先儲會唔會太遲

關Google咩事

唔會啦 我都儲緊成個1系

我都諗住今日去訂

屌真係又俾錢俾sony撚

XPERIA機冇儲既價值

點解唔關Google事
所有an機都用google pay
唔係個個廠都好似Samsung咁有自己嘅pay嘛

見去設計好靚仔

舊年我都有訂X1，好快就俾咗屋企人用
今年睇完1II，好狠心咁Pass咗，點知又嚟5II
注定俾Sony撚

長智識

其實影呢張相 想表達什麼？ 手機 逆光處理？
T度膜 效果? 老實說， 呢張相突顯唔到1 ii 攝力

用開X1如果X5 II個SIZE接受到就OK

冇所謂啦
其實又唔係唔用得
照樣來打機影相睇片上網碌App
其實都有好好嘅體驗

「這是一張1 II拍下的夜景照。」

眾人：作者想透過夜景照，表達對Sony的愛慕與手機的攝力。

我：這只是屌你老母的一張夜景照。

聰明台特選客戶價$7299

其實圓角都唔差

這只是屌你老母的一張夜景照

圓角就同隔離s20好似樣 連spec都差唔多但貴人3千

我對大家似樣嘅定義感到迷惘

就像那一張夜景照一樣

Wilson trade in 係咪要部機無問題?
心動

唔洗咩機都收

除了小米

GoGoGo
一齊做追更新苦主大聯盟

仆街 wilson搞到有 d動搖

我1ii 5500可以在加700trade in價？

如果唔Trade in訂5ii係唔係只可以正價$6999，部XZP打算做後備電話，啱啱衛訊摸過部1ii個手感好正($7499)，條邊好好J，買Sony真係買Design同信仰。

衛訊而家有冇實機可以試玩下？
有d心動

使唔使訂機時講明用咩機去trade?
會唔會講明收幾＄到時拎機扣返？

落訂俾幾多？

問左得4400 即刻收手

係
（如果同上次玩法一樣嘅話）

屋企冇任何電子垃圾咩？

九龍灣有

落訂俾全數 到時攞機退現金

利申已訂

係 trade in價+700

巴打咁快手
今朝仲講緊

衛訊本身仲有冇送咩贈品？

上網睇咪有，送垃圾
原來要俾全數先？咁用匯豐卡個個再扣180點計

冇
訂完俾左張單我話到時會有電話打黎叫你拎

屌又繼續續會追更新大聯盟

收機佬都5500 wo

俾全數先 攞機再退現金

回贈要登記 我諗佢應該退落卡到

自膠，懶咗唔記得搵贈品內容
「˙256GB microSD卡*˙Sony 時尚智能手機套連底座* ˙手機保護貼˙Verbatim 10,000mAh PD+QC3.0 流動充˙12個月屏幕意外損壞保障」

Rewards＋嗰啲正常都係退落咭啦

最後巴打Trade咗咩機走

而家用緊嘅xzp但壞排掣
你老母收得200
仲話有可能再跌

有部變咗磚嘅Nexus6P

算啦
部XZP將生命延續去5II
好過放喺度發霉

屌

永續追更新

咁賤價

不過就算用大機 係呢個角度影 （受右邊強烈街燈照射下） ， 都唔會靚得去邊。 。手機更唔駛角。。有好多youtuber 話係手機中的微單， 吹大左。。。不過確實係比一般手機好

係喎唔記得講 所謂實機都係d demo機你只可以試手感

可以照trade
$0+700=$700

我諗如果我攞部SE Arc 一樣都$0+700

部機要即刻trade定點

我部XZ當日更到8.0都已經還咗神

唔洗即trade可以攞機時先trade

咁應該送架Xperia 1走喇
收工去望望

其實拎啲$0垃圾去trade先抵
無成本
唔洗驚佢左扣右扣

胃信訂機懶人包
1. 落訂係先俾全數，會即刻出單俾你keep

2. trade機可揀即時trade或者攞機時先trade，到時俾翻現金

3.係打電話叫你攞，佢地話係2字頭電話黎，到時攞埋張單去攞機

4.嗰回贈係要先登記我諗係回落卡到

最後永續追更新，Sony大法好

靠你追更新啦,被選中嘅小朋友

唉 明明話下部換蘋果
點知走左去訂sony

巴打有心機

我覺得已經抗反射抗得幾好

大法好

回贈要登記？點整法問定做左先

已跳

問胃記

提提：
如果用信用卡分期 會由減700變減400

買1 ii 都可以減？

胃信ｄ贈品同Sony store唯一唔同
係咪mon貼同外置叉電？
機套同SD卡係咪要拎單去Sony換？

佢會幫你搞埋 都係上網登記
入翻卡嘅資料然後會有串no.

訂嗰時冇問答你唔到

我訂果時因為屋企人張卡冇登記過所以先要搞

要登記my sony做會員 但佢個垃圾網無反應 咁我點訂機

落胃信訂喇先減7舊

上網訂機都卡關

只限預訂XPERIA 5 II

機套同SD卡需先於網上登記後到Sony客戶服務中心換領

點解唔落胃信訂? 先減7舊

Sony Xperia 5II 係幾正 但成6999 等4999 先再買

thx

下年XPERIA 5 III出之後可能得

之前用2千5 買左部Razer 2 打機, 依家日常仲用緊部Z5 CLS

咁你不如$4999買番上代XPERIA 5

120hz 用過左番唔到轉頭

放到部發霉機仲值廿蚊
平咗720
等到4999我應該無咁好耐性
我寧願揀上代

但我唔使落全訂，只係收咗我部舊機
仲on99等俾錢

上次1II都可以俾五舊訂喎，呢次要全數？

想要個3.5mm

我唔知喇但頭先去訂係收左我全數6999

係唔係間間都唔同點解我係收全數

收全數咪仲好

都係嘅唔洗煩

我都有部損手爛腳既tx同xz
真係有得當7舊？

tx

係 但只能trade1部

你都有部？ 我部仲用到嫁

只要唔係小米就得
衰極都有700+車錢落袋

有
但唔見咗

當年轉過一次會買pixel
部tx已經話trade得$50
我諗依家真係0+700

頭先撚多次真機
隻粉紅靚過第一次睇

莫非係睇心情

係"玫瑰木", 唔係咩粉紅

要尊重信仰!

心情仍然很爛

我係理性用家

Sony Mobile HK唔係信仰

咁你唔好係買XPERIA行貨

邏輯係邊

買行貨D錢都係SONY MOBILE HK袋

講到財務上Sony Mobile HK係獨立於Sony咁

你話咩就咩啦~

6299起碼過到心理關口先

明明6499先係正路開價
SONY MOBILE HK成日當自己上菜咁賣

搭單，用邊隻牌子先可以做投放

驚世發現

用緊手勢個陣睇Netflix底底咪有黑邊嘅？

呢個時候劃返去主畫面等佢變畫中畫

然後再撳全螢幕掣

黑邊消失

咁麻煩不如用番3天王啦

今日去過 k11 sony 都幾多人接住撚部 5ii
原本諗住等冇人先埋去點知一個撚完又有第二個

三天王麻煩啲
叫頂住先

5 ii係好正, 但更新同UI就真係差D, 點同人爭先得ga
仲要價錢真係貴人好多

衛訊TRADEIN+700

信仰

諗住拎部xp去trade了

係唔係壞touch tx 都收？

係佢地係咁同我講

志在幫Sony賣多啲

X5ll用唔用得返X5mon貼？

係咪即係連背蓋都甩埋嘅xperia Z 都收

我對呢壇嘢嘅理解係只要你去訂機
象徵式拎證部嘢嚟就算用唔到、唔值錢
都會6299「賣」部5II俾你

sad but true

$700

冇必要試

居企有部無用嘅 z3 都想攞去trade
原本嘅電子廢物變$700 突然覺得z5II買到過

700的魔力

有無朋友價

我都有部tx

胃信咁做嘅話係幫啲電子廢物增加咗價值

我個畫中畫變成咁

播片既同控制嘅分開咗

香港個 product manager呢

netflix係咁
跟住撳全螢幕入返去

所以我先咁怨念啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我真係好嬲

還1ii 120 hz
Sony食屎！！！！！！！！！！！！！！
俾番我哋！！！！！！！！！！！！！！

留多次血書

其實你淨係同我哋講冇用架

有寫信啊
不過我覺得希望不大

send畀邊個？

Sony usa

我直接係佢嗰網度send
唔知佢理唔理我
電話亂打個number入去

可以live chat嘅

佢close 咗
我諗因為星期六冇人

係喎
傻咗添

唔好諗咁多

買左 1ii 見倒 5ii 覺得好唔底
明明硬件一樣，係唔比軟件更新
下部轉apple算鳩數，起馬代代都一撚樣唔洗煩換機，有更新又齊上齊落

下部轉apple算鳩數

一樣
不過我堅守 android
所以下部Samsung

希望我下部真係買Samsung
唔好再輸俾SONY美色啊啊啊啊啊啊啊

除左120hz, 其他新功能都會軟件補回喎

其實有冇人同我一樣好介意5 II冇wireless charging
我介意呢樣多過120

$6999都冇無線差電真係幾笑死人

我介意佢冇 s20 fe有

人地平過佢

電又大過5 II

買XPERIA就是要買信仰, 為信仰充值, 配備不重要

wireless其實有咩好? 差緊又拎唔起手用

唔知，呢度好多人追求要無線充電
我情願要有線15分鐘叉70%好過

係囉一直都唔理解
無 wireless比大 d電仲正啦

都唔係，我試過兩，三次有線差緊電，
電話打嚟一攞起，唔記得有條線差緊電，電話一野彈返落地

用慣咗無線叉電會番唔到轉頭
擺低就係

咁人地機身大啲

太慢

有就得
快慢不重要

其實想要無線充電既巴打係咪因為驚用有線充會損耗USB頭?

如果係的話用磁吸線就可以解決, 又可以快充

唔關事
純粹係用慣咗
依家用唔番中階機好多時都係因為冇無線叉

無線充電好慢喎

mini led有未啊 oled好撚垃圾

唔係喎 屯市胃信有黑色真機試，但係要個promoter係到先有

mini led厚重過oled 到時舊電又要縮細

衛信有真機 係promoter到

慢到呀婆妹下妹下咁

zenfone 7 pro同價位 一樣係無冇wireless Charge

有得揀同冇得揀嘅分別咯，部嘢成7000啵

得閒放低，攞起就有電既感覺實在太好

坐office 計，快慢跟本唔重要，點都係差快過用

想攞起就攞起先最重要

終於撚過5ii，
兩個感受：

120hz效果好撚明顯
touch好撚靈敏

所以 1ii 冇120hz 完全係on9

condom仔

笑什麼
你也是condom

我等1iii

所以sony就要冇？

冇位放

唔係藉口
無線線圈有幾厚/要幾多位

我寧願佢做到15W以上先放返出來

btw 崇尚細mom嘅都好fit

唔係拎左黎做散熱咩，先冇位放個塊無線片

無線片係為cut而cut
你遲下留意拆機就明

我有冇都得，冇咩所謂

但人地有佢冇就有問題

咁肯定又係1II有嘅問題
總之佢拆開1、5兩個series就係尷

附上狗狗相一張

5ii定s20fe
兩句講哂
鍾意Sony就5ii
要cp值S20fe

兩者之間好難唔要S20FE

都唔係嘅
Sony總有留人嘅價值

S20FE冇3.5mm插令到我買唔落

5ii要買好買啦
6299仲送一堆嘢

因為1冇3.5 所以買左xm3

咩話,你e家出番?

關我事

我睇台灣ｄ片仲了解部機

香港PM除咗發佈會叫班女玩絲帶舞
同俾班科技派？youtuber拍片
再cut走埋隻灰色
就無咩做過了

我今日好似見到你

張相唔係今日

無sony機可以點減700

咩機拎去trade都得喎（小米除外）

屌你琴日先走左去訂sony

X1家陣重trade到幾多

Thanks

花咗MON,崩機邊知唔知，thx

衞訊-700做到幾時

個價都幾吸引wo
搞到有d想由1轉1ii
始終2代解決晒1代既問題
更方正既外型
指蚊電源鍵二合一
正面雙喇叭
大電 (雖然得4000mah)
Ram多左2gb
Rom多左成倍
有番無線充電
有3.5mm
ufs 3.0 save相唔洗load

btw衛記宜家1ii係咪仲係賣緊7999?

唉屌 有d心郁想換
定係等多代先

我係頂唔順Mark 1個指紋

120hz呢

呢樣要靠巴打你反映比sony聽啦

更新呢?

mark 1真係廢機黎
mark 2正常使用無大問題
不過準備轉番apple主 sony 副

我有部十年前嘅galaxy s呢部得唔得

我本身無乜舊機每部機都用起碼3,4年

唔知點解我部 x5 近排個指紋好生性

可以

我依家xs主 mk2副
非常好

等到可以等m3

去撚demo未

RICH MAN

細機無性趣

真係rich就買咗fold 2啦

FOLD 2 配唔起你~

知唔知X5 衛記 Trade 幾多？

樓主不如pin番衛記trade-in X1 X5個價果道
勁多人問

我反而覺得想trade咪落鋪自己問
個個部機都唔同condition
邊有固定答案

始終trade-in都有個底價
都係想知大概補幾錢換到新機姐
分分鐘條街多幾個人用sony 就係因為pin左個trade-in價
好似我咁 睇到補4k換到1ii 都有d心郁

個價唔定架喎

係唔同分店唔同價定點？
我諗住個底價點都一樣 機condition另計

每日價唔同
都冇時間日日幫你哋update

可以寫住As at xx既
都係想其他人可以大概知知個trade-in價
想知最新既就自己再落鋪問

你幫我搵我pin

無論回收價幾好, 都係超遲冇更新, 買XPERIA前要認真考慮

買個chromecast 唔洗煩
準備出新有埋Android tv

問完價想trade了

係咪Sony機之冠？
印象中1II都係得83hrs
5得96hrs

加入追更新大家庭

xp個時都慣咗
而且有部pixel係身，未必狂追了

呢頭要換手機，個頭發現對鞋有D爛要換鞋，突然一埋野要洗錢

XP真係經典，最後一版更新，好似遲咗半年

XPERIA 1 都就快可以挑戰了, 已經4個月沒有更新

大概幾多號有機拎?

佢話10號

又話會有android 11消息

120hz都咁勁
我覺得有用動態更新
即係同note20+一樣

1ii幾時跟進下

功耗太高喇
除非sony唔係我地識個個

你都話換咗大佬

唔睇好
xperia1m2只係xperia1完全體
加功能真係好難

我又iPhone又Sony，chromecast食到iPhone？

iphone要用airplay 2, 新TV先有

加功能SONY一向唔會做, 出果陣有咩就比咩

sony tv宜家有airplay

以前有做

已經唔係以前啦

時代會變

以前更新都冇咁慢啦

你覺得今年嘅Sony同上兩年一樣？

真心, 系統更新比XZP時代倒退左好多

硬件係好左, 軟件倒退, 功能減少

個人覺得今年嘅Sony同上兩年一樣, 唔係太睇到分別

以前有月月更咩(全球來講 ）
我只係覺得除咗UI
其他都有進步
PhotoPro係昇華

一半半啦

都有部份人話PhotoPro係多餘, 電話影相搞咁多做咩

對待舊旗艦態度不進取

人地NOTE10+今日剛出大更新, 加上大量NOTE20功能, 軟件上加到都加

比錢買SONY旗艦卻得不到好待遇

只係個AUTO CAM SWITCH做唔到已經ON9

仲有拍片中途不可以轉鏡頭

軟件上完全可以解決到

話多餘個啲係搵唔到PhotoPro嘅樂趣
加上又唔係做唔到Auto直出

影相我冇所謂
拍片係抵屌嘅
不過care嘅人應該一開始就唔會買
又唔係冇得試

所以又係用家問題

就係因為要用家包容, 先搞到今日咁

冇話用家問題
只係覺得care呢啲嘢嘅人唔會買Sony

真
有時得有時唔得
根本唔知點解唔得, 明明都係個個位

個更新一樣咁少LO

一個字講哂：小眾

我冇所謂
根本唔影相
影相唔用sony la

貪佢個相薄夠慢定個相機夠慢

點解可以整耐冇整好過咁

xperia1m2改左

所以個相薄已CUT

好似係一年

4:22

通常屌1II都係冇1II

咁唔係個個比sony撚完仲會買返sony既

冇計
死忠嘛

我都唔記得，個陣已經轉用XZP

撚夠啦，受夠了

Customized HK

Xperia™ X Performance (F8132)
Search:
Version Release
41.3.A.2.149-R2E 417 days to release

衞訊個trade in,係咪拎機先比舊機佢？
咁會唔會到時先壓價？

想問吓大家5II出咩色多？
3隻色都好好睇

見台灣有隻淡綠色，想要個隻多d

如果我出嘅話會出粉紅
但穩陣起見都係藍／黑好啲

XPERIA 5, 襯仲有價

XZ1 留後備

x1ii 有冇人問過trade到幾多錢

耐到已經以為放生左，所以嗰時都用緊XZ

4400 衛訊買既多200

其實仲有個好大問題
smartone 4g

n79問題？

換左幾代sony
到e家我都係用3g
我都唔知點解, 4g咁慢

我經常注意到一件事，就是你必須從顧客經驗開始著手，再從顧客端反過來推出技法。你不能先從技法出發，再嘗試找出你的銷售對象。

One of the things I’ve always found is that you’ve got to start with the customer experience and work backward to the technology. You can’t start with the technology and try to figure out where you’re going to try and sell it.

Steve Jobs

包埋700？

未

雖然睇落好簡單既道理
但真係得佢一個做仲要成功

宜家都好似冇咩廠做多
就算你話三星
其實三星嚿Rom都好多垃圾嘢嘅存在
支国個堆更加唔使講

三叔嘗試用硬件去彌補軟件問題
鄰国純粹抄同攞錢收買人

呢個真

三星個軟件係s8打後已經勁左好多
流暢度唔係問題
唔好睇少人

最少samsung好少cut功能，新旗艦與舊旗艦盡量做到功能一致，會下放新功能，會改進系統，會更新UI，更新及時，硬件上又比足，唔會點孤寒，著重使用者體驗

我就最緊要部機乾淨、快、爽、做到我想做嘅嘢就夠

仲有靚仔

咁所以sony咪永遠都係咁囉

你講緊pixel?

點解係Pixel

講乾淨有邊部夠pixel乾淨

爽我都覺得pixel會爽過sony(有真90Hz)

快就人人感覺唔同
p5轉咗7系就一定唔夠865快
但係上代855都好快
(仲有快嘅update)

不過我就唔知你想做到啲咩啦
你話要4k 21:9咁pixel一定無㗎啦

缺點係無保，廢電，無指紋

佢係21:9忠粉

咁好簡單啫
寫明個要求係：
21:9, 無窿同m額, 靚仔, 唔怕無update
咁咪清楚囉

對, 這就是佢要求

想換部中階機比老母
上網睇過 Xperia 10 ii 都within budget
各位覺得如何?

Pixel4A / A71

核心要求：Sony

係 Sony Xperia 討論區 支持返Sony嘅手機都好似有錯咁

a71 有諗過但係太大部

pixel4A

行貨Samsung Galaxy A71
水貨Samsung M51

老人家MON大先好, 老花

4a 無行貨
本身佢用緊s7 部機到期
點解唔建議xperia 10 ii?

因為10ii廢
sony中階=電子垃圾好似係
(雖然我覺得今次10ii都唔係咁差)
用開***就繼續啦，無痛轉機

我又唔覺得佢呢方面成功喎。
IOS好多地方都係逼用戶跟佢一個方法去達成某啲功能，冇得揀而又唔係人人啱用。

電子垃圾, 介紹家人用SONY, 想家變

有位巴打講過ipone係北歐啲監獄
的確係監獄，不過好舒服

或者等新嘅Sony 7系
不過可能要水貨/出年先有

GALAXY S20 $5300係咪超BUDGET?

我媽也是用A70, 非常滿意

預3000中 budget~

但Apple係好成功咁創造咗一套標準
係有強逼成分，未必個個啱用，但又諗唔到有咩大理由反對佢

我支持佢繼續出細機㗎
亦都支持佢追趕其他廠
我都支持佢出21:9同強化相機㗎

不過我唔支持佢唔update
唔支持佢出on9 spec
同唔支持佢撚9 user囉

山頭主義，權鬥，無錢，啱啱上任無時間整
下次仲會聽到咩原因所以出唔到好機？

GALAXY S10 $3998 抵玩

用開三星就一路用三星算啦，冇謂轉
我老母都係用三星，轉黎轉去未必識用

GALAXY S10 $3998 抵玩 蘇零 6.1"

尺吋重量: / 157g
屏 幕:1440 x 3040 pixels、6.1 吋 Dynamic AMOLED
1200 萬畫素、AF、OIS 廣角鏡頭、F1.5/F2.4光圈、Dual Pixel
1200 萬畫素、AF、OIS 遠攝鏡頭、F2.4、Dual Pixel
1600 萬畫素、AF 超廣角鏡頭、F2.2
前置相機: 1000 萬畫素、AF F1.9、Dual Pixel
處 理 器 :
Qualcomm S855 、8GB RAM
內置容量:128GB
記憶插卡:microSD
電 池:3400 mAh (內建式)

不過最好打電話問邊間分店仲有貨, 見佢網店有

原廠冇唔出update

對啦, 用開SAMSUNG轉XPERIA會覺得好多功能缺失

同埋有咩事唔識用, 都少個借口, 一陣你買XPERIA, 老母唔識用又話你轉牌子搞到咁

XPERIA只適合小眾化粉絲用

香港不是全球市場之內

唔會反對佢。
事實上唔會有一部絕對係最好既手提電話，因為所有人要求唔同，所以世上只會有最適合某用戶既電話而唔係得一部所謂"最好"既手提電話。

所以我反對i教徒聲稱唉瘋係最好既手提電話。
每間公司推廣時當然會話自己係最好，咁係宣傳技巧就當然冇問題。

男人老狗用粉紅色！

不過我都中意pink

所以佢的確係出on9 spec同撚9user啦
同埋佢都係唔update舊機啲function令到啲舊機變孤兒仔

舊機連UPDATE都冇, 唔好講FUNCTION啦, 安全性更新都冇

香港市場已=弧兒仔

10月好似話到蘋果出手，未換既到時睇下會唔會再跌

中移動6399

有呀胃700仲使諗其他？

等緊朋友價, 老實講6299 都係本身應該開個價

冇錯

係咪攞部爆mon z5去都得

聽呢到嘅人講係

當日問胃信職員話可以既
著唔到都得
只係唔接收濕米或者不知名牌子
問既當刻係做緊Trade-in $700 再 on top 加你 Trade果部機既價值
但所有價格都可升可趺 請自行問番果日門市職員先至為實

香港冇出既機收唔收

收
上次連pixel都收
總之係唔收小米

依家用緊個飛利蒲無線投屏，已經算好但仲會間唔中繼線

見demo實物隻色一啲都唔pink，真係好切合香港改個名「玫瑰木」

外國1 II已更新到9月版本58.0.A.3.170

屌你老母SONY

唔需要再追SONY MOBILE HK 更新

剛剛已刷外國XPERIA 1 9月FIRMWARE, 同時保留到VOLTE

將港版OEM.SIN取代外國版本, FLASH, 完成

有冇flash嘅詳情？

我用newflasher

強國出鬼滅之刃x Xperia 5m2

1ii真係condom

今晚番去研究下

之前一直unlock唔到啲舊機

睇在坐各位屌update
返工壓力都細D

我已成佛

自己用newflasher刷啦, 想快

用得XPERIA就要自救

sony hk都知自己最後機會

已睇化

newflasher

xperiafirm

記得先BACKUP

先用XPERIAFIRM下載香港版FIRMWARE, 外國版FIRMWARE

完成後將香港版FIRMWARE文件夾內(1) oem_other_X-FLASH-CUST-A2CD.sin, (2) oem_X-FLASH-CUST-A2CD.sin 複製去外國版FIRMWARE文件夾內取代

將newflasher.exe放入外國版FIRMWARE文件夾內

電話關機, 之後按住VOL DOWN 再插USB駁電腦

開newflasher.exe, 跟指示做

食屎啦, SONY MOBILE HK, 冇更新

我自刷算~

反正日後可以刷回港版

外國出完香港至少等多2-6星期

我XPERIA 1 4個月都未有呀

2-6星期, 我屌啦, TSO

我用外國版FIRMWARE一樣用到PAYME, GOOGLE PAY

舊機就睇心機情喇

睇下點

如果我有XPERIA 1 II 一有新FIRMWARE可以即日刷

SONY MOBILE HK班垃圾

唔好唔記得XPERIA 1 II HK都係9月中先出8月FIRMWARE

刷機有風險, 請自行評估

部機出未夠一年已經拖 update 慘撚過同佢租

外國出完，超過兩星期都未出先叫拖

講緊 x5 仲係六月
btw googe play system update 係經 sony 定 google 直出？

google play跟google

XPERIA 1 用家定制9月更新

咁之後會唔會跟刷個個地區更新？

暫時未知, 等10月出左先知

不過如果要去維修, 記得先刷回港版

同埋唔知外國版本更新後會唔會影響VOLTE, 因為我刷前先手動替換左

嫌麻煩又等得我就建議等SONY MOBILE HK出港版更新

今日問過，職員話唔理正常定壞，總之係一部手機就得（小米除外）

點解個個都話小米唔得我今日問嗰個話小米都得

垃圾唔當電話

條友話唔係smartphone都得

胃信咁抵得諗幫Sony散貨

其實係咪淨機就得？ 唔洗又連盒又剩咁？
太忙連機都未摸到 唔好話問

淨機

咩都唔洗
機就得
所以呢$700係真係送俾你

咁真係想去馬
pixel 5 又唔係好吸引到我

好想裸機但又好怕跌

已經準備買殼

等Devilcase出

啱呀

但係裸機真係好正
Sony設計師嘅心意

我太唔錫機
所以一定要有殻

唔黐背貼會唔會易花？

我又唔知喎因為我部部機都有殻

佢話廿年前既機都得，應該唔會有盒啦

唔跌其實唔會

驚放係檯冇啦啦花咗
同埋都幾冼手

攞大哥大去換

大哥大既考古價值高d喎

我有一期成日都買啲$2000一低階機俾老豆老母
本身已經零價值
依家可以大派用場

我都等緊devilcase，但係佢又冇聲冇氣咁，睇怕都要拎到機先訂到

可能要等埋台灣出咗機先 咁唯有住原廠先 雖然幾靚但包得四隻角 感覺有啲危險

原廠個個好似唔係即時拎,唔知衛記會唔會送個垃圾殼用住先

傳聞1iii 5000mAh
再加埋5ii 個控電技術
即係迫我再換機

之後再cap 60fps

裸機

XPERIA 係要年年換機架啦，改少少修少少又出，引下你課金

我已經下定決心買齊成套1系

5ii冇update 1iii先有

咩？

出1iii肯定5ii唔會update架la

你up乜

更新

佢想講1 iii既新野，5 ii更新後都唔會有

是但

Samsung 就做到啦

有得唔是但嗎？

Samsung做到

Note10+剛出更新，好多Note20功能下放

Samsung今年好撚大方，仲大方過Apple，幾乎有更新就有新功能

其實原先想入紫1ii，不過1ii個價真係太進取
5ii反而有一出就平700，起手價又唔係咁高，只好入手佢

好事嚟 提升競爭

想整部s10

Sony背道而馳，cut功能

買？

Samsung都會嘅
只要係垃圾或者cut完會補返替代品我覺得唔係問題嚟

相簿是垃圾？無線充電是垃圾？

佢專登要你用Google相簿同Gboard有咩問題？

冇問題，明白

母公司Policy嘅嘢大家接受唔到嘅就會唔買架啦

佢哋自己都冇擔心過我哋操心都無謂

再講，我寧願佢啲basic apps寫唔好過Google又冇獨特功能嘅話不如用哂Google算

最好SONY行ANDRIOD ONE

大家點清潔x1ii喇叭條罅？

宜家唔係？

掃

唔係

啲update

點樣唔係法？

Android One智能手機運作Android原生系統，沒有經過製造商的客製化

佢係行緊呢條路

明白

1仔係咪有更新

沒有

Android One? 邊到One啊, 睇過
Sony有無講過Android One啊?
佢真係Join Android就好囉

小米：你地歧視我

SONY肯定唔會JOIN Android One

原生Android One, 冇哂客製化, 咩X1 for mobile, bionz for mobile, photo pro, cinema pro, stamina mode, game center都會cut哂

英德訂5II送WH H910N

圓邊唔夠靚

設計一定1ii靚啲

其實有邊部中階機性能係贏samsung s20fe

iPhone SE2

Se2

但隻灰幾靚，可惜香港唔入

One Sony 玩得唔夠大

玩大啲買xperia 旗艦送PS5 優先取貨權已經夠做

即刻多過apple

不如聯乘PS5出同綑套裝

PS4 都整到remote play，技術唔係問題啦

同綑送個手機手制夾

只要係優先有貨，一定大把人衝

N年一度家用機更新都唔食住條水，只可以話手機部門仍然太弱

手機部門係垃圾, 沒有話事權

即係叫百記嗰啲又有賣埋PS5嘅大舖賣一部PS5要食埋一部1II/5II，出返食骨餐

好想見到清盤呢一日

SONY本部唔會比佢死

以前係

咁要買部野/電視支援曬兩邊
sony電視好似有

中階用865
Samsung痴線
真係
我好佩服佢一路都有改善
Sony就食老本

黎緊xperia5m2出左之後
xperia1m2應該會更新camera pro
睇xperia5m2成像長焦正常返

可唔可以叫Sony唔好下下都要出新機先update舊機

唔得喇
我估10月更新會出

我發覺係得香港人(連登)先咁仇Sony機

係全世界都好少人用XPERIA

現在只剩粉絲先會用

香港更新, 唔自刷真係慢慢等

少人用還少人用
鳩屌還鳩屌

因愛成恨

恨鐵不成鋼

咁肯定有好多人平放

X1 8月份更新，不知不覺又拖2星期

5ii 700蚊trade in係去到幾時?

XPERIA 1 ?

外國就黎出10月份更新

香港仲係6月

2020年9月24日至10月8日

當望到人地對面海台灣嘅預售
「Xperia 5 II 首購活動」自台灣正式販售日起至 2020/10/31(六) 止，在以下指定通路購機，上網完成登錄再贈 Sony 真無線重低音耳機 WF-XB700（市價3,990元），同時指定通路還加贈配件購物金 1,000 元。

不禁講咗句屌你老母sony mobile hk

佢地好似賣29999
同埋d台仔寧願佢地送貴d既wf-1000xm3
或者直接賣平d

都係嘅如果咁樣比較我寧願平d送垃圾

請教各位ching,
xperia 1ii, camera pro 拍4k 片，
過落電腦，但睇片就定格或者變到好慢，
用過，vlc player, kmplayer, gom player ,
想問係咩原因

顯示卡有冇H.265解碼，冇就CPU要夠快先可以

試下Potplayer

打者愛也

港版Xperia 1有更新: 55.1.A.9.101

== 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.170 - 9月) ==

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020年9月15日
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

== 1/5 更新 (國外版本 55.1.A.9.101 - 9月) ==

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020年10月1日

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020年7月17日

== XZ2/3 更新 (國外版本 52.1.A.3.74 - 8月) ==

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020年8月11日

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

恭喜巴打

但我主用緊1ii

你唔係話儲緊成個1系咩？你收埋咗部 X1？

後備機

撚過下5仔II，除咗外型圓咗啲外，整體都係唔差嘅，衛記個優惠真係好有沖動落訂

佢彌補咗1ii應該有嘅嘢(120hz、大範圍散熱)
同時亦都冇咗應該有嘅嘢(無線叉電)

6.1” 21:9亦都未必夠用

sony幾錢呀大佬
點撐

罪大慣咗呢啲行為真係要屌，不過估唔到外型上會變咗

謝天謝地

佢老味我用緊 pixel 3 諗佢 pixel 5 有 256gb 即扑點知仲係 128gb

長期 storage 98%

入黎望下 Sony

5ii輸價錢

咁調返轉講
個涵又好過 Pixel5 架姐
我主要影相用
同大量 WhatsApp backup
唔係 pixel 相機做得好轉左九年啦

話說尋日睇到個review
某啲場景下5ii 主鏡個成像比1ii嘅進步咗少少
有返1仔個種立體感
睇下1ii遲啲會唔會更新補返

胃減緊$700我覺得諗得過
雖然呢度啲人成日屌Sony
但係除咗港版更新慢啲之外其實都唔錯用

事實上係，係呢邊會特別緊追更新，我玩htc個陣從來都冇理過，有就有，冇咪等

但唔更新唔得尤其係新機頭半年
所有Patch都好重要

我唔會再追更新，再見

你使咩追
話說你刷咗邊個地區嘅fw?

Russia

邊個地區嘅fw唔重要

其實重要
因為台版就肯定用唔到VoLTE
Rus同Sea呢排啲更新好快

我會自行改裝, 什麼地區版本也可以VOLTE

原來係咁

主宰VOLTE只係FIRMWARE內OEM.SIN FILE

香港多打手呀嘛
成班華為/samsung用家入嚟扮sony用家唱衰sony

咁又唔係嘅 有啲係真索粉來
唔排除有人火上加油啫

我係SONY忠粉/用家都建議其他人買SAMSUNG

華為

用緊x5 都叫身邊所有人買其他brand 除咗屌米支為

x5 ii有無假90hz 有既唔開120hz 都得
做核電

驚第時收唔到OTA，就變咗次次都要自己Flash

無假90hz

應該唔會

其實都主要係2019呢代趕客
1ii/5ii係用得過

其實岩岩用係好感動 又靚又好用
但望住其他廠hw sw upgrade

對我來講1仔賣點係Creator Mode
1ii仔係Photo Pro

等緊s20 fe定價, 如果5千尾就買sony

係sony唔生性咋

X1 II都有更新

痴線咁生性

== 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.170 - 9月) ==

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020年10月1日
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020年9月15日
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

== 1/5 更新 (國外版本 55.1.A.9.101 - 9月) ==

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020年10月1日

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020年7月17日

== XZ2/3 更新 (國外版本 52.1.A.3.74 - 8月) ==

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020年8月11日

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

所以根本就咁改個VOLTE FILE就可以出, 咩撚鳩測試吖, 懶就懶啦, 戇鳩SONY MOBILE HK

要出其實好快

唔認同
佢有責任做足測試先發佈
但認同佢哋之前係懶同慳成本

你就咪撚幫住條戇鳩SONY MOBILE HK啦

58.0.A.3.170先出得果2日, 要做測試都做唔切啦

系統測試本部做哂啦

因為改嘅嘢微不足道囉
先55MB
同埋佢一定早早就拎到個patch

呢到我第一個帶起屌Sony Mobile HK點會幫住佢哋，只係要講道理

明白哂~好明白

所以1仔好明顯懶同慳錢所以先拖

原來XPERIA 1 要3個幾月做測試先可以發佈, 多撚謝哂SONY MOBILE HK.

出更新要比錢??? 外國又可以咁快?? 明白了~

人力資源唔係錢？

香港就冇錢?

其實唔使係咁曲解我說話架喎

算啦, 我呢D選擇自救算了, 你準備開新POST啦, 再見

1仔都終於有更新

更新完

要清楚粒 3d 有同冇有幾大分別先諗 1ii 定 5ii

tof?
冇咩大用途
5m內加快對焦速度同ai景深

5ii夜景對焦好似慢過1ii

更新左120hz味

見到Sony有更新 用家倍感安慰

X1ii 竟然咁快有170更新

屌咁撚快

咁細其實更新咗啲乜？

今次應該真係得安全性更新

屌個個慢半拍

10/11月個個應該大好多

百屌成材，定都係要繼續屌

又唔知遲幾多

應該會搞到相機algo

吓 咁快
屌Sony Mobile hk有用架各位！

Sony食錯藥？
今日全部機都有update?

收到推送更新

‎[罪大滔天] Sony Xperia 集中討論區(60) - 胃記出 5 II 平 $700

新Post

yes 1ii 1 5都有
大家嘅努力係冇白費

都話港版係睇心情